善 vs(極)惡偽善

現時香港由100%黑暗邪惡嘔心的黨派去統治,
香港各層面已經接近進入西藏被嘔心黨派清洗既情況
721 警黑合作,容許黑社會逍遙法外,包庇邪惡部隊 ,多次示威遊行無一個邪惡部隊的邪惡持槍暴徒受到法律制裁
黑暗邪惡嘔心既黨派將香港由一個美好既法治變成一個醜陋充斥住一班無資格做人既黑心部隊去維持法記,以一個又一個既暴動定性去將年青人,社會人既良心磨滅

以武力去將一切聲音異己打壓,日日做假新聞,即使以有影片及相片記錄罪證確鑿
每次開記者會都係充斥住一個又一個既大話,到底你地係有幾恐怖先可以做出咁既野,講得出咁既野?

善良既一方不要被邪惡撲熄心中之火, 即使流血, 各種欺壓手段底下

堅持,堅持,堅持

不要再浪費時間去說服這個邪惡政府因為他們實在極其黑暗